垃圾itunes 乜撚野備份已損毀呀...

有冇ching可以救下我
完整backup完 搞左幾個鐘
洗完機諗住restore翻竟然話備份已損毀
restore唔到
救撚命

冇計

一律用家問題

要搵其他software backup 個iTunes 架

用iCloud啦

用家問題
無得搞

諗住插曬線backup
夠曬穩陣架啦 仲用乜鬼icloud
itunes真係垃圾黎

用家問題
不嬲backup都要backup多一份
iTunes+iCloud雙重backup先至保險
你反省下自己點解咁懶

我錯了
咁仲有冇方法救到
唉 搞左成日了

惡過共產黨

救唔到了，就讓一切隨風

Blame the victim

iPhone 所有嘢都係用家問題啦

次次用iTunes都係㩒多幾次backup

backup一次已經要兩個鐘...
仲要back都幾次?

Windows機？

係呀

下..你知唔知iTunes backup個原理
近期嗰啲只係有新嘢先補入去

Mac os 既itunes先敢用
Windows好多問題

㩒多幾次最多用多你十零廿秒

我好幾年冇用iTunes backup啦，iCloud咁好用都唔用，月費又唔貴

早排先試過 又係插線諗住實冇死
最後搞唔掂 俾左幾舊水先拎得番d 相同電話
以後用icloud 算

邊會研究咁多
以為已經係完整backup曬成部機

比佢吹尻漲屌佢老母臭閪apple
插線backup都要死

btw你點攞翻果D data?
用paid software?

呢個根本唔關咩平台事啦

任何backup都有風險
所以世界上有mirror

你唔用Mac啫

垃圾windows都用

iphone好安全 唔會損毀

係 是但google 揾左隻 fonepaw 仲有隻唔記得乜野

俾左成7舊幾水 唔係d 相太重要 真係唔會俾

但個問題係 就算襟幾次佢都可以話損壞

樓主當初冇click「I Agree」米唔系用家問題lor

咁咪代表其中一個backup根本發揮唔到應有作用囉，奴隸嚟架你，畀錢買麻煩重話係其他用家問題

唔使話我唔畀錢買icloud，我就買緊200gb icloud，睇唔過眼你哩啲撚屌顛倒是非黑白

Apple 嘢係咁上下啦

Icloud最方便
一般人$23一個月都夠哂

已經4個人回覆話用家問題...
唔知俾咩反應好
成班apple fanboy

個班好明顯係an狗啦

點樣可以雙重backup，唔係只可以用一邊咩？

啲撚屌，話要整兩份backup先安全，即係直接承認一份係會出問題，而買apple product就不嬲要畀premium，expect啲嘢正正常常完全係合理期望

承認itunes backup會出問題，唔去怪責收多咗錢但製造個問題嘅人，反而怪責遇到問題嘅人，簡直係腦有問題，咁嘅撚屌存在就係污染緊個社會

講真
有無免費apps解決corrupt backup

當日都搞咗好撚耐
我仲要用mac 唔係windows

曲直難分
少睇手機台

windows版有問題，apple可以唔出，windows嘅backup有問題，apple可以只容許macos嘅itunes做backup，而唔係喺windows版整個backup功能出嚟跣人一鑊，出得個功能就應該係無問題，你講到預咗多問題證明情況係比樓主一個人唔好彩遇到問題更嚴重，係證明緊一個普通user都知即apple無理由唔知嘅事：將件爛嘅product放出街

ching講得太好喇
根本就此風不可長

你話我冇backup, 唔見資料既話, ok!!我抵死
但我宜家有backup到 又可以話我做咩唔用埋icloud, 唔backup 兩次, 用windows itunes抵你死啦,用家問題 blahblahblah
我真係無言以對

買個外置hhd備份多一個ma
啲程式要download過，但起碼d file仲係度啊

ching你最後點搞掂?
btw 上面d人講到用mac backup就會冇事咁

講半日，原來用windows版iTunes唔怪得出事
backup iPhone好心用返macOS啦

之前有冇其他備份？上一次幾時備份？

我試過有次iphone壞左帶埋部mac book air去門市 隻藍精靈幫我backup埋 拎左部新機都係restore唔到...

iTunes backup喺你部電腦storage度
iCloud backup喺Apple server度
兩者又冇衝突，點解只可以用一邊

玩beta版iOS點都用iTunes留一份正式版backup嫁啦
iCloud自動backup會得返beta版backup

有冇去果條path度睇下個backup實際幾大？
%userprofile%\Apple\MobileSync\Backup

可以試下update ios 14 beta再recovery博下喺唔同version recovery有冇機會得，再唔得先試第三方嘢（自己衡量被人偷資料嘅風險）

Mac都聽過出事，個file越大就越危險，呢啲嘢好睇運氣，cloud就最安全（當然都要夠位同confirm backup完）

無
我放棄咗啲相

換mac trans data嗰陣
連個iPhone back up file 都trans唔到

好嬲好嬲
最憎人迫我使錢幫apple執手尾

我之前係macOS用線都係restore返backup
就塞咗係Hello版面
入唔返正常desktop

去到apple store佢所做嘅
同我係自己屋企做嘅係一樣
都係recovery mode重裝ios不過結果都係一9樣
之後話你個backup有問題

最後上網見d台灣討論區話用大陸iMazing
結果真過到撚到hello page

而家係用家跟足apple指示去backup都會有問題

咁就唔係用家問題啦，喺到兜兜兜，兜你老母咩兜，windows版itunes唔係apple出？有問題唔係apple寫唔好？寫唔好唔識收返埋？backup還backup，backup落自己disk隻disk壞咗就話用家問題，而家問題係itunes有問題，畀你backup上cloud咁itunes問題咪一樣未解決

衝你老母突咩，itunes係有問題嘅整兩份backup等於整一份，梗係無衝突啦屌你老母，因為有一份根本唔work呀嘛，稍為有邏輯嘅人都知你死雞撐飯蓋，重喺到兜，收咗錢定做慣奴隸？

好彩兩個月前有backup
雖然都係itunes

今晚要掛機通宵restore了
預要4個鐘還原

Iphone配mac
Android 配window

If using Mac, try iMazing (paid app).

around 70gb呀
應該正常呀唔知邊度出左事喇

ios版本應該唔關事掛 不過我聽日都試下啦 唔該ching

慘
相真係最重要
我都係開翻個google photo backup先

APPLE唔會有問題 肯定你問題

咁都係
佢要壞就壞
所以都係兩手準備好

我同你講 iCloud Backup 都一樣會有 Corrupted Backup, 不過好彩 iCloud 通常會有幾個 Version, 所以一個唔得最多就用日期遠啲嗰個.

Corrupted Backup 基本可以話冇得救. 你最多可以試吓用 iMazing 或者其他 Tools 睇吓開唔開到. iPhone Backup Extractor.......

唔撚知點解咁多年都係咁, 未有 iCloud, 之前已經發生過.

你咪慢慢繼續叫春囉 蘋果都信 抵撚你死
雲上貴州啦碌撚

好地地簡簡單單backup restore既步驟
竟然變左要比D救data software company賺錢
唉... CLS APPLE

試過backup去external drive唔小心整甩咗線
之後backup極都話備份已損毁
最後要去搵返個備份檔案出嚟剷咗成個folder先至Backup到

backup壞都還好...
backup成功 restore出事先大獲!

相。。。。我已經有用icloud 2T , google photo, 再加自己隻NAS

但都係會用iTune backup 多次，backup d apps......落L 左架，買唔L 返

樓主睇睇

到兩個backup都壞左就話要三重backup

重要資料要backup 3次
世界標準嚟

用apple 就係咁

係咪c drive 唔夠位？
例如你個backup有128gb
c drive得返幾十gb咁
搵啲外置hdd 抄走c drive野
騰空返相對既空間再試多次啦

Apple唔整到個Win版iTunes咁
點迫你買Mac機/ 訂iCould

樓主當初冇買iphone咪唔係用家問題囉

我試過俾200蚊用Decipher Backup Repair 修復返個損毀檔 最後成功

電腦剩幾多位?
Restore嘅時候
電腦嘅剩餘空間要多過backup個size

原來呢度都有提

因為iTunes restore係要電腦unzip番個backup先再倒落手機
所以電腦唔夠位會unzip唔到

睇過了
唔同情況黎 佢係韌體壞 我係backup壞

我itunes backup location係喺d drive hdd
所以應該唔關事仲有成tb淨

永不用iTunes back up
仲用緊最原始方法 用外置hard disc
無得懶

我都見好多人提過呢個app...
但我唔想俾錢佢賺
明明係apple既問題要我埋單

而家仲邊有人用itunes 架
連mac機都無左itunes 啦

認同
當新機用好過

多謝樓豬提我backup

認真問
會唔會係你部PC問題？之前有fd試過俾防毒搞死咗iTunes個backup

試埋清空少少c drive
幫到得咁多
因為之前都試過咁

再唔係你restores 緊既時候
望下c drive 定 d drive keep住扣容量
咁就知邊個位置唔夠

咁你個windows 係咪裝係D drive先
佢apps 會生files 係windows temp 度

用緊內置防毒
其實係唔係我pc問題我都confirm 唔到啦

唔係呀
不過由佢啦 我restore返兩個月前既iTunes backup用到就算了
一直都backup係d drive 係唔知點解今次出事

聽講話要backup返系統個drive

700幾咪算平...

乜Iphone仲要插線先backup到
唔係全部嘢都雲端自動備份架咩

我諗大概係有 少少% 出現問題. 亦都有可能係 HDD Bitflip. 又或者係 AntiVirus 又或者唔知乜嘢其他原因. ( 事實上我轉左用 Mac 之後就再冇出現過呢個問題 )

其實你講起都勾起我少少以前啲回憶..... 好彩嗰陣時係 iPhone 4 年代. 唔見嘅嘢都唔算太多. 之後就索性轉晒用 iCloud , 點知 iPhone 6 竟然試過有一次話 iCloud Backup Corrupt 要我用返幾日前嗰個.... ( 好彩係幾日姐 )

所以我成日都話想蘋果出番個 iOS TimeCapsule. 先唔講 Cloud 儲存問題. 最緊要起碼我有多一份喺度. 幾年前唔見 Data 都冇咁嚴重, 而家基本上乜撚嘢都喺晒部電話度...... Restore 唔到都幾撚恐怖.

係唔係最新版itunes, 你用既ios 版本係咩?

搵app 爆開個backup
抄番d 相同片出黎

我都係用呢個整返好

咁港鐵壞車都唔關港鐵車啦所有交通公具都有風險

你搭車包自己唔會有意外？

你意思係黨鐵壞車應該怪自己？

緊係啦
仲搭黨鐵

咁你仲用iphone

收皮啦你
第一句港鐵，第二句先黨鐵
去奶啦傻鳩

9唔撚搭8

柒到應一應就出少句聲啦
今日搭左黨鐵未

On9

講緊a你就扯撚左去b
算9數啦你

黨鐵又係你講出黎既
我咪借你題發揮囉弱智
咁多樣唔講講黨鐵
到俾人踢爆改名黨鐵，肉唔肉酸呀你
順手起下你底，原來係隻五毛風向撚
五毛又洗乜同你客氣呀

70gb

有病睇獸醫啦

五毛有圖有真相，過街老鼠走啦
連登邊個台都容納唔到你五毛呀

五你老母咩 小學雞

你條弱智仔駁唔到呀？
幫你貼埋link啦

Apple根本冇心改善呢個問題網上大把苦主
無論windows版定mac版 icloud都好都會出事
官方網站個apple support又幫我唔到

全部都最新版本呀

唔明
即係唔正常？太多定太少

iOS問題
一律用家問題

太大

我用左十年到個backup都係得13gb到
不過有定期清相

應該都係啲相搞到咁大
唔怪之得backup restore要搞咁耐

個陣洗完機 先知檔案損毁 真係嚇死

我果陣係部機JB左，update IOS果陣restore唔到個backup，就咁google search搵到呢個博一博，點知又得左，嚇撚死

如果個app下左架，iCloud 係backup唔到
明明用電腦先最完整，連app內data都可以backup埋
點解咁都會有人屌

因為呢度係連登, 係唔係都屌撚咗先.

佢windows 個itunes
要成日去返windows 個市集更新

相片 就預先用itunes 過哂出嚟
再另外backup多次
真係諗唔到 點用到70gb

Google 相片又自動backup相

唔想煩又唔想比錢用icloud/nas咪轉an囉

其實所有IT 狗/IT堂都會教你backup 2=1 , 1=0

itunes可以錯誤率奇高&真係垃圾，但backup至少要兩份哩個概念係IT常識，佢冇錯喎

所以其實你d好緊要嘅相呀 harddisk呀都應該要有兩份backup，唔關你用咩system事，就算抄嘢落usb都有機會corrupt啦，影相都會死sd card

你知唔知點解it狗會畀人叫it狗？因為it狗唔會了解人哋嘅context，最鐘意一味拋啲書包出嚟唔會做任何嘅mental context switch

你唔睇唔讀唔了解，咁我將個討論緊嘅問題轉換到你個context，而家個問題係itunes backup唔work，你話要backup兩份，你又知道itunes係垃圾，咁你嘅兩份即係只有可能係喺icloud上面嘅兩份啦？但咁睇又同你之後講嘅要搵唔同medium嘅backup方法講唔埋啦喎，如果icloud會壞，咁喺上面backup幾多次都無用架嘛係咪（好似itunes嘅情況咁），到時應該點？用itunes？itunes唔work喎，咁以你啲常識嚟睇你點做？

itunes易壞又係常識？定係apple出product會做好先出先係一個常識甚至合理期望？事非分唔清喺到拋書包，context唔理解喺到教人做嘢，所以點解it狗會畀人叫it狗

所以大家真係唔好再俾錢Apple賺
間公司太冇良心

iCloud 同iTunes backup 都有機會死，而且係完全無得救

連登都成日見到，次次iOS update 就出事

幾年既WhatsApp data 無晒都見過
android 免費cloud backup, 唔同牌子既機過機都未出過問題

呢方面apple 越黎越差, 加價佢就識

Apple野太高級用唔起
android sdcard 抄backup +google backup 咁多年用開冇煩惱
係呀影相差d 又好似冇咁順lo

條友真idog嚟，乜都盲撐，真心認為apple出任何問題都係用家問題
同佢講嘢係嘥自己時間

咁icloud出事嗰班又點計

你up乜? 而家itunes backup係100%壞咩? 你表達能力有問題定係邏輯能力有問題?

有機會死/大機會死/一定死 係3個level喎, 你有冇數據證實itunes係邊隻? 我見你講itunes講到咁燥先順你勢話佢出錯率「可以好高」咋, 我自己就不嬲唔用嘅. 咩都有可能會壞, 即係itunes又好icloud又好usb又好ssd又好, 壞過就唔準用因為佢唔係100%可靠噉樣? 你係咪思覺失調? 咁你壞SD card又瀨sandisk? 你直頭唔敢答skip咗我兩個例子

咁兩份backup我理得你兩份都係itunes定有一份係icloud, 總之兩份係常識, 唔係拋書包. 2020年啦, 全世界普通人都講緊食物安全, 私隱安全, etc etc, 點解你會覺得自己backup自己嘅data唔係自己要識要負責嘅嘢? 咩都瀨晒人哋. apple年中仲養到咁多實質白痴嘅天才都係因為你哩種連白痴都不如嘅低能

原來有人會冇icloud

如果要預downgrade舊iOS同backup已下架嘅app
iCloud 取代唔到iTunes

it狗點解畀人叫it狗另一個原因就係唔會代入人哋嘅處境，自說自話，而家樓主就係壞咗，100%，理解唔到個問題？

你由頭到尾都唔係幫樓主，只係喺到講風涼話，你話backup多份咪無事同李家超句唔去嗰到咪無事有乜分別？明眼人都睇得出你有乜問題係你以為自己係天材人哋就唔理解你，都係嗰句，所以點解it狗係it狗，無得救

我就唔用itunes無遇過樓主個問題畀唔到直接解決方法，但駁吓你啲濕鳩等佢唔諗點駁都算幫到佢

繼續兜啦

樓主個backup都已經壞咗，噉你而家先鬧apple、而家先叫佢下次唔用itunes都係冇用

同埋我由頭到尾都係針對緊你，唔係樓主。話你知兩份backup先安全係常識，唔係撚屌諗法

即係你對樓主個situation 都係廢柴，不過你覺得你自己好有用，可惜又錯晒concept，幫唔到佢下次backup

"即係直接承認一份係會出問題"，哩句先係重點，一直屌緊itunes壞但有人護主，係你個濕鳩腦先會將重點擺喺前一句"話要整兩份backup先安全"，完全就係it狗啲思路嚟，好難溝通

係你自己個腦理解錯人講乜，"即係"純粹喺中文角度就已經表理緊前一句存在嘅意思係為咗鋪排出"即係"後面嘅內容，係你理解能力低先會將個focus放喺前一句，虧你好意思話返人表達能力有問題，個問題係人表達完你都理解唔到而你唔自知，缺少無知之知，由一開始話你唔識理解就無講錯到

兩份backup點樣推論出承認一份係會出問題？原來你係邏輯能力出事

有機會壞嘅嘢就需要多一份backup, 話知你個出錯率係1%定10%定100%

用返樓主個scenario，佢backup完一次，部機wipe咗之後即係得返一份資料，即係冇backup。backup係講緊完整資料有2份，其實未有電腦嘅年代都會對文件備份，根本唔淨係IT狗concept

噉你繼續用中文去用電子產品囉，所以你咪白痴

原來你真係蠢，你講緊嘅兩份backup係對應緊啲相機影完相抄返落harddisk再洗咗張sd卡去影相就叫無backup，而家backup完部機重喺到咪兩份data，根本一直個concept係要有兩份data唔係兩份backup，你唔識不如Google吓先，不過拗嚟都嘥氣你真係蠢

你連常識都要google？唔怪得錯晒

你份data得一份就即係冇backup啦，唔係將data由1搬去2就叫backup架低能

同埋所有嘢都有機會壞，當你得一份backup(iPhone未壞)嘅時候最安全嘅做法咪就係要當冇囉，所以咪要2份backup(計埋部iPhone即係同一份data有3個set)

同你d文科仔講邏輯真係好on9 你繼續口誅筆伐ituens啦下, 你唔好教人資料安全就得

其實你話要兩份backup嗰陣呢，我就真係R咗吓頭嘅，因為實際應該係要有兩份data而唔係兩份backup，費事好似捉字蝨咁呢就明就明就算了，睇嚟你#145個reply應該原句套返落自己到，唔識英文咪講中文

你個"最安全嘅做法"根本係自己作出嚟，你係用自己嘅定義否定緊RAID 1嘅存在意義，唔通你件濕鳩個份量會大過RAID 1?

IT狗咪好似你咁，拗唔過就屈鳩人唔係讀IT唔識、總知唔係你錯，你鐘意嘅拎我個名去google + site:確認吓我係咪返buyside it dev

要Google係你唔識呀，分返清backup同data先再講啦好嘛

你唔識英文定唔識中文?

扮IT狗? 321 rule都唔識?

又真係，睇嚟都係IT support先係IT狗，做dev算唔上IT狗，我錯

常識你都唔識添啦 咩RAID1, 我話知你RAID1000, 全部擺埋一齊成舊嘢畀火燒咗 = 0

中學IT堂已經咁教

洗濕左個頭
冇理由賣晒AirPods apple watch佢架

如果呢次經驗令你對Apple冇哂信心
why not

點解無理由 成本咪又係夾埋幾千蚊
我iPhone iPad MacBook 都賣哂啦
傻鳩先俾個自閉os綁一世 呃自己ecosystem乜乜柒柒 實質就係產品兼容性差

係
我就算用哂成set apple都覺得如果想轉咪轉
又唔係唔俾你轉
賣哂佢最多咪蝕少少

同以前16g iphone一樣道理
itunes好可靠嘅話咪冇人買iCloud
樓主唔識咁諗所以係用家問題

咁撚癲㗎咩
一律用家問題……

搭單問

我電腦用ITUNES過片入IPAD
又乜同步又7，勁複雜
搞完一輪IPAD又搵唔到入左去邊
最後要用ITUNES同步落其他APP過

但宜家部IPAD好似就仲有啲片(用ITUNES去睇)
有冇方法DEL左佢，如圖

屌，自己解決到啦，原來喺apple tv個app到睇到同del

用家問題wo, apple野唔係比智障用

用windows itunes抵你死啦

想問下iCloud 係唔係唔會儲存第三方軟件入既影片/ 歌？

例如係pc用第三方軟件入 ？

下世小心D

我都係，$8一個月50GB，兩部iphone一部ipad都夠

你又有幾撚醒呀柒頭

Win 10 iTunes，自己手動改儲存 path 後，重開 iTunes 會變回 C:\xxxx

之後 Google ，按 shift 開 iTunes 用個容量大既 Drive 重新開個 Library，之後就冇再變回 c:\xxx

咁樣做會減少塞爆 C:\ ，但會唔會整壞 data 就冇試過

backup係指你仲有一份date清況下先叫backup , 你洗機個下開始你個backup己經變左data 唔係backup . D人叫你用埋icloud係諗住防風險 語氣差d姐. 正如好多女人考完車牌 理論上分到左右腳制 咪一樣有白痴踩錯.

呢度只會話你用家問題

做開it狗
Backup唔包100% 成功既
有兩個backup兩個都restore唔到先要屌姐

所以現實咪有DR site

出錯率高都可以屌，間唔中都聽過itunes backup炒，只要上面呀it dev啲概念錯得太離譜

如果樓主個backup係有幾十gb，理論上應該有d software可以爆開佢，至少拎返啲相

（除非佢encrypt埋噉就冇得救)

出錯率高你up架姐
間唔中都聽過

識人做過藍精靈

咁緊係有問題先搵藍精靈架啦
無問題仲去同佢講我backup好成功啊 多謝你啊藍精靈咩